試過衝紅燈/超速最耐會幾耐收到信

驚緊
我一個月都未收到係咪無事

超速啲相機好多根本冇著機

冇追溯期限的

我係衝燈啊

見到佢閃你兩下?

懷疑 衝黃燈尾 眼尾見到盞燈紅左

肯定頭過嗰下已經紅燈?

見唔到
但新式係攝錄機
驚驚

唔肯定 地下有感應線嘛
我過白線未紅
但過感應線嗰時紅左有冇事

衝過女朋友紅燈，立即收到分手信

P牌？

係

加監半年
不過就 你之後渣 要 0犯錯

加監之後就雪咗佢算

邊盞燈 幫你睇吓新定舊

btw 衝燈唔駛14日內出擬檢控通知書都可以定罪 你提心吊膽番一排先啦

半年定1年?
同埋5分項目唔係要重考咩

咁即係你有合理辯解話停唔切車 未必告
但你又真係衝走咗 代表你有意圖衝燈
所以要睇佢張相影成點 結論都係你繼續提心吊膽

大涌橋

我之前要重考，又係衝燈

幾耐先會平安無事

下 咁大件事

衝走左

覆錯PO

on9 驚條撚
當日係唔係你朋友揸你車又冇甩個p字衝燈
寫名就寫返佢咪得囉

之前試過唔小心沖左燈 見到佢閃燈 但已經兩年都無收到信, 其實都想問係咪裝假狗

閃左燈都有得裝假狗？

重考咪重考, 有幾大件事 唔好亂教人

我都覺得好奇怪, 但已經兩年

你咩情況下衝

過衝燈白鴿籠前地下有2個方向指示箭嘴，以時速50/km踩入第一個箭嘴見到黃燈都唔停車就中硬
但踩入第二個箭嘴先轉黃燈（最近路口白線、線圈果個）過埋去就唔會影

一衝就影 寧枉勿縱
之後睇番相發覺有疑點咪唔告
年中咁多人衝燈超速你估佢地好得閒
做第單實牙實齒入到罪嘅好過啦

哈

個度其實都幾僻無咩人, 同隔離個個傾傾下計唔小心就沖左

6個月

假狗唔見得，可能好彩張相out fo唔清或者俾大車遮到

噢 影到兩架車好似唔告

唔明
有冇圖

有冇巴打衝過紅燈？

參考呢個

睇呢個post 先有啲箭嘴係咁用

擺低5分 我試過

寫住8號發出信年

信件

Yes

簡生你好👋

是但啦

但我肯定得我一架車 可以蒙左掛真係

搭單問，前排中左屯公番屯門落斜果支，但佢剩係閃左一下，
係咪要影兩下先計數? 我前面有架的士 其實我都唔肯定影我定影佢

我一星期後收到

最近？

好似係兩下先計
但果兩下其實好似同一下咁

10月11日中招 (自己都唔知)

咁就睇下有無收到信算

我27/9超速白鴿籠影左，到依家都未收到信

係咪見你超小小就算數

應該都唔係超小小，扣3分定5分既分別

搭單問, 上google map睇個到冇白鴿籠,咁係咪沖左都冇事？ 衝左紅燈 又冇閃

唔係 超10km好似罰錢了事

我超三十幾呀
50路，我行緊八十幾

我兩個幾禮拜前衝閃左兩下 未收到信
要吿我既寧願早d收到信 依家日日提心吊膽 出街見到橙色燈都驚

6月尾比相機閃完兩下到而家都未收到信

會左有咩徵兆
你衝邊盞

頭碌過線時係黃燈 但車尾過線時係紅燈算唔算衝左燈？

四月試過，見佢黃燈諗住行埋點知賴野，閃左兩下，到依家都無收到信

我今日就係咁

可能無事呢
btw我最盡一兩星期內

月頭衝左燈 暫時未收到信
請問封信係平郵定掛號？

超速超幾十, 係唔係白炸冇即刻fing燈追就即係影唔到

一星期內多數有